(Urgent 有圖) 比人hack左google ac 可以點做好

朋友比人hack左google ac
依家google drive , gmail全部入唔到
後備電郵都轉左第二個

但gmail入面有機票果啲 準備係歐洲返黎
好驚佢會取消我機票果啲

今朝起身發現佢仲想入埋我apple id (個apple id 係用gmail)

之前既post:

懷疑比人hack 取消左張機票同埋Gmail ac 手上有既得一組 I.P. 有咩做到

入面有ip
學巴打咁講 機票果啲就算啦 想要返google ac , gmail 同埋drive入面啲野

雙重認証 ? 後備 Email ?

講大話 撚連登仔既出街比車撞

會唔會係自己fd搞事

諗緊 但諗唔到邊個

100%係

依到network差 可能覆得慢d

一陣佢用find my phonr lock埋你部iphone就好笑

你依家log out咗先啦

你用咩方法轉密碼？
set左忘記密碼ge recovery 方法係咩？
有冇開權限比人bypass 你個password?

唔識 幫你推下

佢話有可疑人login 我google ac, 之後問我轉唔轉密碼
之後禁佢條lihk
冇開權限

佢同你玩緊遊戲

有咩玩

樓主係咁先